{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_100849",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페토브"
    },
    "text": "カフェトーブは東の村の入り口に位置しています。 建物のコーナーにあって、公園と空が大きく見える大きな窓があるところです。 また、建物の駐車場が利用できて便利です。 駐車場には機械駐車が可能で、駐車登録なしで出車できます。 前には小さな公園と芝生があり、子供やペットと一緒に時間を過ごすのに良い場所です。 また、ノンカフェインコーヒー豆も用意されており、カフェインを気軽にコーヒーを楽しめます。 おいしいデザートとブランチもいつでもご用意しておりますので、いつでもお越しいただけます。 営業時間は平日10:00~22:00で、毎週日曜日は12時にオープンします。 帰りは東の村入口の東屋から農協に渡って六花夢が見えるまで来ていただければ、すぐ隣にトブがあります。 ディアママ産後調理院の下の階に位置しております。 メニューとしては、ハムチーズパニーニが12,000ウォン、エビクリームリゾットが13,000ウォン、クルミパイが6,500ウォン、サツマイモカボチャタルトが6,500ウォン、シナモン、きな粉餅、プレーン種類のクロッフルが9,500ウォン、アメリカンブランチが13,000ウォン、アーリオオーリオパスタが12,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "トーブカフェの場所はどこですか？",
            "answer": "トーブカフェは東の村の入り口に位置しています。"
        },
        {
            "question": "トーブカフェの窓から何が見えますか？",
            "answer": "トーブカフェの窓からは公園と空が大きく見えます。"
        },
        {
            "question": "トーブカフェの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、トーブカフェの駐車場が利用できます。"
        },
        {
            "question": "トーブカフェの駐車場はどのように利用できますか？",
            "answer": "トーブカフェの駐車場は機械駐車が可能で、駐車登録なしで出車できます。"
        },
        {
            "question": "トーブカフェの周りにはどんな場所がありますか？",
            "answer": "トーブカフェの前には小さな公園と芝生があり、子供やペットと一緒に時間を過ごすのに良い場所です。"
        },
        {
            "question": "トーブカフェではノンカフェインコーヒーも楽しめますか？",
            "answer": "はい、トーブカフェではノンカフェインコーヒーも楽しめます。"
        },
        {
            "question": "トーブカフェではどんなデザートとブランチがありますか？",
            "answer": "トーブカフェではおいしいデザートとブランチをいつでもご用意しております。"
        },
        {
            "question": "トーブカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "トーブカフェの営業時間は平日10:00〜22:00で、毎週日曜日は12時にオープンします。"
        },
        {
            "question": "トーブカフェから帰る時、どのように行けばいいですか？",
            "answer": "トーブカフェから帰る時は東の村の入り口の東屋から農協に渡って六花夢が見えるまで来ていただければ、すぐ隣にトーブがあります。"
        },
        {
            "question": "トーブカフェのメニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "トーブカフェのメニューにはハムチーズパニーニ、エビクリームリゾット、クルミパイ、サツマイモカボチャタルト、シナモン、きな粉餅、プレーン種類のクロッフル、アメリカンブランチ、アーリオオーリオパスタがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 380,
        "QA": 478
    }
}